[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2481)

錯Post名重開，

屌你老母半2全2

push

迪祖

唉 gg
2.5b 2x1 斷左場半2全2

1.47 ho ball

5:2

迪祖慘死 炸兩球

52

比球迪祖啦咁慘

慘

CF買你就閪，唔買就5-2

有預感今晚妓鏝疤會順利開出，延續今朝d正氣波

半場2球取關左 估唔到仲有得叫

堅慘，斷一關最低水

屌你老母半2全2仲要炸兩球

莫雷迪祖都咁仆街

細波收錢啦唉

撚狗

等睇12m出局

有時賠率低過1.6果d真係要逆向思維

唉，收錢啦

屌你老母訓得 收息變收屍

美假

絕殺未

呢隊野成日半二全二 已經買左幾次都係咁

12m?

12m出局啦屌

Gel得添

願意分CF一球比迪祖手足

1.47的教訓

屌你老母迪祖

Agger

垃圾波

9成出線啦
莫雷岩岩先撚完一獲

阿美CASHED

老虎-1.5/-2
沙卡+1
Cf-1
3串一cashed

日日都cashed

前2日針到仆街

星期一6串一全對家

呢排旺喎巴打。今晚你有咩心水 跟下你都好

有咩慘得過咁

12碼大戰暫時0:1

只差一點點

買左阿美主勝冇買-1

快撚D miss 迪祖

1.47

抵 炒左

Who

主

想追數 前2日都針 抖左2日冇賭

客又miss左

墨超同墨乙原來一鳩樣

主晉100%

Yesin y蛇we trust

今晚飛 唔得閒
去到外國玩bet365

假到 客又miss

屌 1.47搞到訓唔著
收息收到屍都冇埋
以後買波買高水搏下算

真係主晉

收左錢即做野主晉低水收息波easy

殺完上盤收工啦

飛咪岩 checkin渡波

週中英超真的不了
昨日狼逼害我

今晚獌點睇

鏝好過

唔開半一 一球 開平半想派錢

啲人傷曬 好難開咁深喎

Psg果陣都係咁諗

半一同平半又咪要贏波先有錢收

拎psg同水晶宮比?

阿仙奴啦

對家又係幾場作客0入球，呀婆都識買系列

堤格雷斯果場仲未派錢既

曼似贏一球 水晶宮未贏過我曼 我曼殘極中場仲有普巴

大家覺得將注碼集中一場好定係分開買幾場好

格流半大穩收

針淨400蚊 唔知今晚d波正唔正氣

點睇？

鏝主場買下盤
不了

全部未派

日日都盃賽 見到都唔開胃

玩得開心

盃賽下盤必勝 聽呢度啲巴打講

但係盃賽就一啲都唔好睇

點睇車仔讓半粒？

墨杯點解仲未派

派左啦

熱狗幫送沙利一程啦

其實車仔內亂緊 一定買對家

雷恩 大家點睇

同路想要 仲有些路迪鴨巴甸

法盃skip自從馬賽輸俾乙組仔就skip呢個垃圾盃

點解我琴日中左卡迪伏

gun

馬賽真係

英超狼伏 怕重新出現係今晚

邊場先

曼聯

Tiger 5-1

迪祖拿半2全2

正氣

有冇手足可以比住幾十蚊黎玩翻晚
出糧出支票聽日先有錢拎
難得今晚有呀婆都識買系列

ok 借咗十萬跟，唔中準備燒炭

有咩心水 中左分番比你

放心，我會自己一個人係架車到燒，唔會搞到人

妓鏝疤

鏝主場100%波

垃圾車讓熱狗
弱智都識買

今晚賭完馬 賭波

又醒唔到買830

唔係掛 我ig都問

有冇人想要小女子ig

條女呀

咁你自己就即刻去財仔訓身借啦

今晚阿仙奴點睇

入咗5000。越諗越覺得唔好做阿寶 一野啪晒落曼城度

格拉斯哥流浪 -2有冇同路

先來一注懶獨特奧連斯

Lm

唉頂 曼城轉咗盤
-2/-2.5

看似食撚滑嘅盤最易出事
例如 PSG 3.5b

所以今晚我可能要skip了。

睇下佢落唔落番-2。落番即去

嗰晚買咗好多嘅巴打 唔知佢點呢

咁啫係今晚曼城2：0就收手。咁就食半格了？

輸半

馬會食半格

係

馬會真係閪

但有危便有機。1.92倍。

第一日賭咩 賭仔= 輸完再去入錢 無限loop

唔會向惡勢力低頭

MC 2-1

好小見巴打 輸左好多？

係。我新手上路。

輸咗13k
今日出咗糧

新手就輸咁多

心急追 大忌 但次次即場盤 忍唔到

賭 輸左唔可以諗追數 好易輸得仲多

走盤

係。其實依場曼城 我買咁大都係諗住追數

小注推啦 你當你2000蚊 500蚊注 差唔多

好的

多謝巴打提醒

贏到差唔多再推大小小 慢慢黎 馬會日日開 急咩

曼城輸硬盤

唔想波post個個都allin完 連飯都冇錢食

我都覺穿唔到

鏝之前輸波都係因為冇費甸

前幾日豬哂 等等去入500起機

我今晚實等你出手

me

鏝作客都炒西咸 今場主場點輸 加上西咸作客俾狼狗炒3粒 連般尼都贏到佢2球

巴塞讓球屌唔屌好？

派錢 allin

讓兩粒咁多，班仆街好中意領先兩粒就守守守到完場

你有冇見過疤客勝有2.22?

咁可以係2-1,3-1嘅姐
點解一定係炒3粒

車下盤ok？

冇話唔可以但唔覺西咸入到波

衝動是魔鬼。

咁你覺得係幾多先合理

如果今晚想買19000是咪不智

有危便有機。

法國週中英超都on99
落飛開對家

2.28了

打和啦super

阿記點睇？

雷恩上盤個賠率變化似開硬咁濟

聖伊天

6:0 ok

熱狗x阿狗x永昌官有冇同路

手多多去咗買馬

馬原來真係咁難買

屈福特大船?

有

屌我都係 無啦啦冇左1k

嘩
原來轉埋盤 仲要落
一定skip..
法杯 成日落假飛

我無左500。

再玩 就算曼城贏到都冇用

接納

揾到你了 留tg 派你100

2球半有d危。。晏晝最靚

今晚
阿X熱X鏝X水X屈X鍠

今晚蘇超嗰邊唔會易賭d咩？

對。有人大手買咗[-2] 1.72。跟住一落 落到得番1.69。 再開已經兩球半

今晚串左阿 鏝 ajax

唉，心靈注算，冇錢買
好彩聽日都有追數心水

香討有個師兄
佢自己係入3000
連埋4口
上到4皮野
之後平注1萬咁玩

輸波大注追好on9
除非好有信心

3-0先食全格
一係4-1
呢d盤買果下已經輸3球
仲要成日開唔到

今日tiger

買深盤不如買波膽啦

Tiger 之前撚唔少人人

直插4-0/5-0

我希望4,0啦 曼城

買中左隻冷野 可惜買得$60 13.2倍place

建議各位手足唔係贏好多 都唔好買馬
屌那星
難中到嘔

贏多啲

馬仔回血 今晚又有錢賭波了

gchi
係驚利個場 skip算
海鮮波 作客都炒3:0

全部揀低水

希望今晚正路

好似幾穩
對big6 長期比人456

利個場我都驚
但我覺得利最多贏一粒分分鐘和

我有個疑問

我未買過 過關

其實係咪要贏晒先拎錢?

我又見到有啲巴打係5*6
咁啫係每場都係獨立？ 咁串落去會有咩著數

謝謝解答

富咸個入球大都幾ok
護級戰 冇乜必要守了 輸幾多粒都一樣

5x6 斷一關 收得番個本金
5條單頭 加一條 5x1
好似係

大炒車4:0

主客場 冇得講啦
茅夫 主場 輸得3次

啊 明白了 我依家想串6場。佢出咗6x1俾我咁啫係我輸一場 就total loss吧？

你可以簡6x7
yes

都幾撚慘 咁多場作客未試過一場易踢

好。再了解下先

唔該晒巴打

btw 修咸頓 個盤咁低嘅。1.68

屈福特支持者集中區

阿記算唔算深盤。望落幾穩喎 好似？

點解冇人買車

唔知今日會唔會又3 4 5 呢

梅花間竹

2:1 3:2

贏一場輸一場。

咁咪輸半格

科隆剩係主場先識贏 都讓一球 又出黎害人

後防太廢

無人支持屈仔?

講真我覺得屈仔今晚輸硬

修咸頓
車路士
曼聯

呢三隊不敗，單頭車路士

信則有

-1/-1.5還好

獌
世紀重心
唔買後悔！

利申 戒緊賭

起機注

雷恩-1 一早買
有冇手足

係咪即買完就要好似你咁戒賭

今場車仔贏7:0

All 煙聽日上樓了

中哂抽一個派$200

頭場易勝企硬一球

我

中硬啦

中左另外派你

祝羊

亂拋垃圾？

識買了

煙頭？
有fd試過跑。。
比人追左幾條街 cls

一球球半盤 讓和是常識吧

咁走唔走到

lm

客盤穩？

有無巴打買富咸

咁勇?

識玩 食環狗跑得快極有限啦

對家作客廢的

走唔到..
照罰1500

係好撚廢 最近兩場愛蛇出返一個正常陣容就贏波

便衣黎好似
話跑好撚快
葵廣附近

食環狗都跑唔贏

冇比人撲低都算好彩

求其玩下

Lm羊

唔係差佬好似無權掂你
但心諗點走呀 條街咁多人
好7

正評贏大錢！

法杯出面92水
馬會1.8世界級

留名支持曼聯盤

無得輸

贏啦 456 英超冠軍 鏝

馬會屬狗

馬會覺得主贏

win

馬會睇好客盤 做生意為求打個和

點解馬會法國波d賠率全部唔撚足嘅？

LM

好 抄低嗰十位巴絲先 費事搵唔到。 大家贏多啲

btw , 岩岩將所有心靈注都買晒做真飛。做個真漢子

出面都去到半球
馬會仲係平半

費倫會唔會太著數呀

中撚梗 贏多d

澳真新球隊

巴塞都係太著數

勸未踩落去 贏左錢就抽身吧
唔會贏到馬會

之前隊黃金海岸聯係咪解散左?

起碼係皇主場 加上巴客場有時有d閪

但費倫歴史盤口都讓唔到 仲要係私家雞咁濟

近況又好過客隊

解散了直頭係老細話澳職垃圾

係。好似古代啲職業殺手咁

得咗就從此絕跡江湖

主-1

唔求贏得多。但求係正數

sad
冇解班制
真係做波聯

why not away

其實勝利悉尼都好多球迷
珀斯今季咁勁又多人撐

澳職受歡迎程度好過瑞假挪假㗎喇

美假同樣
不過朝頭早冇咁多人屌

馬會d倍率又升又跌係玩緊咩

第一年就衝擊榜首

真 你睇下頭場馬會開半主1.75 出面起碼1.9 點賭

頭場個盤咁撚深

再升到1.5

費倫係咪太著數
巴塞係咪太著數
沉晚波圖ac太著數

似引人買下盤

巴塞好吸引

狼隊係咪太着數?

紐卡素太著數

奧連c fg

狼隊就算啦 遇弱越弱

硬係覺得車會反底 心水2:1 2:0

雷恩全正選

拒捕咁7?

雷恩個場 2.5b重心

派我

同路
利似輸
鏝同阿狗會和
獌會勝

半主搏唔搏得過 純粹擔心大戰完

獌迷

買盤算 車近況差都讓波 熱狗太荀了

車狗表示已買鏝

獌傷兵多都讓波 水晶宮太荀了 馬會派錢咩

車呢場和波啦 開到個盤咁撚樣 兩邊通殺

熱狗好耐無和 買晒主客win收息

屌你老母臭西

其實好想買半和 但呢排買半和真係黑到驚 唔會和個啲就和撚哂 一買半和頭幾分鐘就入波

第11個留名

要雷恩上盤定2.5b好呢

Dodo呢

嘩賓硬化 同尼安都出齊 咁搏

I m back!
第一口 奧連斯不解釋

休息中

第一口 雷恩2.5b

黎個2串1 頭2場大波好唔好呢

Ok 等水

要左頭2場大波 2串1

雷恩上返1.85

3k 主

主盤已入手

已正評 贏多d

雷恩條船大到

奧連斯fg

gchi

2.5s派錢

2.5b jump

雷恩

轉撚左盤

奧厄

雷陰入未

55波

雷恩 快手啦

奧連差啲入

爭啲

上盤係咪死緊

Yes

上半比人禁屌 下半就雷恩 手足唔好放棄

GOAL

糕

? 365 jm9

屌炸

炸gg

Fake

大球gg

Next goal 客

沖個涼出來繼續

屌

2.5b大船

半主針

雷恩入未 又話主場好勁

大好機會 咁樣浪費

一路好走 有伴同行

No

半主又中伏 臭西

炸完主照入啦

尼安真係廢到含家產 以後唔好踢波啦你

goal

1:0

GOAL AGAIN

數唔數到7號仔跌低第幾次

唔係炸啦掛

不了

goal!!!

入了

1比0 收工

入多兩三球收工

又炸呀想

仆街

屌 唔撚計

V ar on99

好耶

全中聽日捐錢做善事

半大手足好慘

冇睇波 發生咩事

手球

加油

計定唔計

祝羊
我了

唔計啦應該 幾明顯用手

handball no goal

唔計呀

連炸兩鑊

jump

半主啊拿

唔計

咁我真係去沖涼了

又炸 好撚野

半大咁就無左

奧爾良糕

炸半大cashed

個半大都炸走埋球証買細波

你老母 賭埋我個份

2.5b針

冇半主真係on99

咁踢法客真係買得過

半大慘叫區

半大已針

法盃好多冷 小注好

買大波死心未

半細gel得了

主入一粒先啦

上盤

半主 半大 上盤手足應該絕望

開個半主過頭關先

炸完買錯左晉級，再炸無理由唔買返下一粒

祝你收錢

球證買左半和 睇路

Sick ball

要埋曼 熱啦

炸2球惡到

星期五有韓假賭

9成半和

半客派十萬

半主有機 唔好放棄

好

咁我撐了

買左全大既可以驗腦

Gchi

真假照Lm

先lm

球證半和ed

直接吹半場啦

直接吹完場ok?

全大巴打禁鐘未

球證 我屌你老母

雷恩又撚手足

買左大波既手足有冇覺得波唔夠大？

12m

home 12M

主12m

又無左

點撚樣又var

你老母又var

法甲入硬啦12M

快Goal佢 開2.5b

半主

插水黎 var完無左

指完又無

又冇埋
3球啦又要

屌啦星

Diu半主都咁難

屌 完場0:0啦咁

炸完半大炸全大

指撚完又冇 屌咩

炸撚左幾球

半主 半大 全大

我屌你 唉 好撚黑

不如佢賭埋佢 買半和無話全炸架喎

球證買好大喎

3

球證含撚啦屌

大波一定死

我屌 唉

難d 全和都似

球球var點撚樣

呢個又真

唔會和啦 呢場咁踢快一球上落

1球都冇用啦

半(0:0) 0:0FT 唔洗估

主隊7號on9仔黎

仆街5打3唔撚傳

如果上盤手足全格真係一定要去還神

真係好撚on9

客tg 5.0

買重半和 係咪應該唔補時

有半格我唔去邪骨一個月

Fg

唔知買咩好

var累人累物 比莊家操撚哂盤

客啦

意假時光倒流 無野無可能

7同11 兩個nigga勁廢

半0全3 ok?

主隊個7號真係好撚on9

屌半主都冇

巴打心水清啦 半和confirmed

久違復個出即針

科隆會唔會又撚狗

球球吹 不如直接和12碼啦屌你閪球證

球證黑撚到
咁撚近咁撚明顯踩腳 唔撚吹?!

o厄 半和有冇機
針咗場半主

???

鬼撚到

屌 串左德乙同隊垃圾雷恩大波 針左了

似半0全1 又唔想俾無入球贏

個7號返屋企打飛機 腦殘

半0全3得唔得

小小地咁針
呢場針完我又要繼續抖了

半0全3即係全格我即刻去澳門打令

好波 上盤已死

仲有下半場
召喚澳假導演, 再發動魔法卡 <澳假劇本>

雷恩個場冇黑既 一球手球 一球插水 係衰個兩個黑鬼 下半場快入兩粒

咁想問第一球係越位？

你叫大波巴打情何以堪

手踭撞入

第一球打排球
點樣計你入
成隻手拍落個波到

跟本無黑
兩球炸都正常
12m主插晒水腳未到跳晒水咁

第一球就真係無爭議
話入反而有啲誇

第一球冇睇到live

下半場主應該會1:0 2:0
禁住屌

想3:0

睇彩數
客紅有機

快啲紅

換走7號便是嬴 得個快字

都似 客隊打反擊次次都藍天射球

不過賓硬化原來仲咁勁 支持佢入波

試打完機番黎仲係00

科隆好似唔對路。。

科隆兩分鐘比人4射二正

科隆作客讓到一球
買左300 試試

科隆又再一次表現秒針

雷係咪大船

嚇死咩 未關注

半和Please

比人終極禁屌

垃圾科龍

法甲goalllll

笑死 11號 門前幾碼都唔入

買左下盤 練心

棄左 當交學費

買左德乙角細 法盃入球大 係唔係要驗兩次腦

雷恩個7號到底一場可以訓低幾多次

雷恩咁大整估

有冇人知潮特d畢業公仔係咪正版

奧連斯頂實

賓硬化回晒塘 廢到

科龍打左十分鐘 3成控球都無

gel

？

會爆冷？定和多

垃圾盃深盤都買 抵輸已經唔知輸咗幾多注 加加埋幾k

奧仔 頂實呀

防反

On9 one two

有冇人知

雷恩讓1.25球

食屎啦雷恩

0:0完場未

直接吹完場雞啦

快手開1.5/2大

雷思1-0

雷恩把握力好小小小 都開左大波

全晚一粒都無

雷恩爭氣啲 1:0 ok?

買左2.5b 冇眼睇 抖抖了 戒陣

輸半都偷笑

nice try

奧斯 頂住

就目前睇
2場 頭場應該針唔少人

真定炸

1-0

今次冇得吹
1:0

未來人

大波真係針硬

未等到2倍啊

real goal

又var

唔炸喇？

真喇掛？
唔好又撚我

上盤請不要消失希望

大船開岀

1.5/2B

屌你老母幾經辛苦終於1：0

比多2球 3-0 ok?

雷恩罰球直入 幾靚

科隆想點

真1:0 屌幾經辛苦

發臭盃 假到

咁多球free kick 終於入番球

對面個龍手力唔夠托唔走漏入

上盤請不要消失希望
落去買宵夜今晚屌波

客反禁主射
不過飛機

好在無比得益，Nuang一定炒

覺得1:0完場

訓左冇睇
晏d睇下先

2:0！！！

2：0

雷2:0

正

炸

2:0

點解又炸

又炸

offside

屌又炸

夠啦

真係越左
1個身位

我屌你老母炸夠未 2.5b炸球已開出

Ok 協議1-0完 原來

今次有睇live

越咁多

炸撚左4球

2-0

炸炸炸

以為咁好岩岩買完主ng就入

希望客隊會攻下 比多d空位雷恩 唔好巴士

炸完 對家入ok?

上啦 我仲未沖到涼

炸撚夠未 屌你老母

real goal 2:0！！？

真係2：0

個球證到底咩料球球指完都炸

2:0 真

真喇今粒 2：0

上盤手足屌住！

1.5B cashed

Goallllll

真係入喇嗎？

終於2:0

買咩宵夜好 想食炒麵王

德乙識入未

可唔可以3:0 求下你

fg ng cashed

好撚靚 組織

比多粒開大波

賓硬化真好波

Ben Arfa no look好好J

德乙做乜停咗角

1個點夠呀
要買20個

2:1完場

屌 贏先補翻半主果注
唔炸係咪5:0

客隊失咗局住攻 雷恩自然有空位打入去

中左科隆伏 仆街

撚鳩半主 屌你老母闣

諗緊食車仔麵定買杯麵定食其他

有得揀食個m記加大豪一豪佢啦

全大重燃希望

科隆個半大去左邊

2.5b重燃希望

屌10點幾食完m記又食？

半大慘d

炸啊，我叫你炸啊，屌你老母

今日推三口
雷恩
車仔
巴賽
希望唔好第一口就斷

球證半和cash左 會盡量滿足賭仔要求

第二口 咁都買得落手

雷恩讓球半？

1/1.5

科0-1

第二口就斷

半大就點都開唔到 半主本身球12m有機

咁要食7仔肉醬意了

雷恩似唔似玩野咁 好似想失想失 溝唔溝下ng客好

搏佢反底咋 利申：10年車迷

買左無入球止蝕個大球 希望做啱決定

科都炸

goal！

仆街恰咗陣20嘅屌，奧連斯快入

科入！

科入多粒半大please

笑左，科隆咁樣就頂入左

仆街車仔出阿朗 等即場先落手

車仔半和有無機

不了 依隊車有排沉

NBA
準備畀熱狗456

奧厄科隆爆角

半大

買左半和 對車仔好有信心係好驚簡尼

1:1

法盃 全大救救我好嗎？

車仲係出佐仔

客觀分析
Kane同son對親車都好撚勁 已經震緊

啱啱佢地想雙人射球？

都冇人可以出 球迷又可以享受舒服足球

只求上半車仔守到 不過佢地條後防

德乙半大未

會點？

比簡迪踢翻防中 出巴克利同高華錫啦

等睇單刀跳住射

Skip得

買左法盃全大既手足 一齊叫好唔好

2:1

阿妓唔踢343死得仲快 兩隻閘得攻無守

科入多粒啦…

求下你2.5b啦雷恩

入佢老母

科隆比個半大我啦

咁撚正路架咩，客一球都無

求科隆半大

佐仔邊會有機會單刀

支持

2.5b 咁都唔入 屌有鬼

禁屌中㗎啦

巴克利出黎搞笑 對廢隊就得
華錫60分鐘就會冇氣

法國啲波一唔買就好正路 一買佢就on99

Fake左4球 比返球real ok?

半大只需？

屌科1：0ht

All in 鏝半大1.5是否穩陣理智

yeash 3k cashed

3:0

奇蹟3:0

大波既手足

想問奧燒係咪已經廢左武功 好耐冇見佢

嘩屌 鏝落撚到 工程師要送分了

屌 炸5球...

2:0ft

再炸

屌啦星撚左我四獲

笑到仆街

炸到傻 玩弄大波手足

唔炸7+都開咗

唉 大波針 戒賭了

好少可一場波炸咁多球

炸撚到仆街 抵輸

最尾真係冇越.... 大波既巴打好唔抵

最尾真心越左？

On撚9 主其他啦

呢場波賭多次都有傷身體，贏輸都咁話

笑撚死

好彩補左無入球

屌 我都唔覺有越

吹手球

點解可以炸咁多球 屌佢老母

臨完場都要炸多次 神級

Dllm假波球證死全家

Var好野

後衞隻腳好似包左越位

利伸買左2.5s初盤

真係有咩

冇睇到 淨係睇佢吹越位

var is bullshit

買左大嘅 兩球個時有即身點都要補少少no goal 減低傷害

屌 諗住2.5b 唉 on撚79

sick ball

即場*

上盤平安度過 買咩英超！揀一場串巴狗

2.75B都炸走埋

推落邊場好 3k起機 上100k

曼年

屌 早知要上盤 估唔到隊法乙真係垃圾到咁

今晚雙曼伏伏地

巴

場波真係撚到買2.5B 既手足
先係上半場炸3球 下半NBA 入2球
最尾入完 再屈鳩主offside

打完機番黎 鏝落撚到1.6幾

條友仆街傳出係隻手打出去

英超真係買唔落 熱狗就太大船唔會上 車仔都唔會買 太廢

精工主場唔撚識入波 買佢不要買和 獌又殘陣

gchi yy

想睇返

曼城better than曼聯
鏝full team加主場加全力搶分

屌 係驚搶分 會唔會大炒
3:0先全格 利申-2買左 想加多注

牙妓可以

利全場和！

買阿狗啦

1.64你推得落手？ 贏三球先全格

賽程咁密 唔敢買 盤太深

派?我了我了

工程師放得失球ok?

鏝隊波d後備正選料

我覺得曼聯
未必贏到盤
big6 對水晶宮 讓得平半
垃圾車都讓半一啦

嘩屌 個正選同後備 邊個黎

巴塞
獌
熱
妓都想買

揀1隊，你會？

巴有齊C朗 美斯 識買了

妓岀奧燒撚上盤？

熱啦 沙利輸完要走人 班大帝實撚走佢

收起左古

車又出a朗 買熱狗先

A朗準備變戰犯

佢真廢

原來熱受讓，已入

冇速度 冇防守冇出波

曼城出面轉近+2.5 +3 狗會轉未？

鏝城個盤想點

未見過閘會打陣地會入禁區頂頭槌

一陣開Live就會見

修仔有冇同路

lets go

熱x屈x巴

鏝 個盤會唔會轉？

猁見到就想笑 唔輸佢都執到啦

想試下大波

買巴晉級會否太保守？

迫走沙利快

直屌客勝啦

似皇

阿狗 等即場買 應該仲抵屌

阿狗多數下半場先發力

咪玩 巴專門攞西班牙d本地盃

修 飛 未來熱

識波

Wa 我鏝1.64 第一次見

上場十幾分鐘2:0 完場2:0

鳩估姐

仆街都唔知買邊埸好

得上場係姐

科隆玩成點

全世界熱剌？

阿1:0

黎個上盤日 得唔得

燈

1:0goal

妓1-0

我廠

o燒入波愛蛇唔識用

Ozil goall

55

我廠goal

嘩 呢場有奧燒仲要入得咁快

今晚全世界睇巴vs皇？？

嘩 竟然係奧燒 走寶

科隆入未

格拉斯哥1:0

驚佢2:2 1:1咁碌入去

入埋波

一早話妓係呀婆都識買系列

冇即場 仲要盃 有咩咁吸引

冇即場 馬會on99

謝拉特都1:0

打吡

cls，鏝個盤狗都唔買。。
晏晝就買左既人有福了

冇以前咁精彩啦都

諗緊睇呢場定睇車仔

手持-2 1.77

長久落黎皇巴都係西班牙打吡 依家無c朗 咪睇美欺點撚班鍠

奧厄 10.5角 大
修咸頓 11.5角大

睇我獌啦 搵緊link

費倫 10場對賽未事過 主場仲有平手
我買左費倫

心靈左妓鏝疤
lm睇冇錢買先中

中了 8角

360 都睇到d樣
雖然冇高清

格拉斯哥流浪2:0

美欺無cr7 咁有鬥心

8分鐘半大格流

唔係出糧allin咩你

流浪半大咁就收錢 好唔真實

有得睇已經好好仲高清

支票要聽日先拎得錢

Ajax半大有無人要？

Arsenal 2-0

科隆完美撚賭仔？

上盤人買下盤

400蚊派左去好過啦。。。

呢鋪睇你唔起了 狂魔

半場波膽都敢買
清咁有信心

係咪買錯

講真 唔買獌都唔會買水晶宮 依場真係最難買

科隆唔刷角

撚樣黎

我都成日咁樣買錯

唔難 因為係水

熱狗上呀

搏下
再勁既隊都要輸下盤 希望曼輸

科隆入多粒啦

刀仔去左邊？咁耐無蒲頭

希望你中

讀書

阿積士3.5b

dse?

今晚咁撚多波
點睇咁多場

全角大ok?

屌

車1-0

車好精神下

no

一落機 啊妓1:0

西瓜中柱

德乙俾多3角得唔得

修 goal

修1：0

修

利goal 1:0

猁 1-0

利

得！

格哥呢期真係上哂鏈

利咁快 下盤冇了

咁生氣 英超

Allin一半 熱刺下一隊入球

啊特goal未

屌啦
有場咪又係秒goal

阿狗2:0goal

阿狗又入

啊妓易到

廠2:0

Cls今晚d波咁正氣

我廠奧燒真係勁 唔獨食

我廠20

妓正氣

我燒勁到

阿狗比c呀屌

2-0刷下c啦

疤 猜猜猜，悶撚到

科龍jump